睇火影上腦？？伊巴：我有輪迴眼.................

火影世界第一

咁都有睇
佢咁勤力都有時間睇

賓柒咗 唔係佢嚟

屌 幫拉啦

拉

屌 我都依家先知係fake page
Sorry

樓主好柒

ok
拉

幫推

唔好推

哲sir你on9？

你點影的？

有賓哥一半咁on9

張圖上下拉既話
會feel到佢個口會移動

對眼都識郁